其實G共響香港想點玩就點玩

一日無擦槍走火
一日都唔會動真火

唔好阻我番工啦香港人